{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 트윈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインでき、11:00にチェックアウトする必要があります。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、これによる払い戻しもできません。 特定ペンションを除いてはペットと一緒にいる場合には入室を拒否されることがありますし、これによる払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行う必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 愛犬と一緒の場合は連絡が必要ですし、バーベキュー利用に対する料金もあります。 一軒家ペンションは全室一軒家となっており、オーシャンビューの客室は禁煙で、ビリヤード台やペットの駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数がある場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は事前に連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部の特定のペンションを除いては、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "宿泊施設の規定に基づいて未成年者の予約や利用が決定されますが、未成年者の予約や利用は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の使用には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室で炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙は指定された場所で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金に関する問題が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に泊まる場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に泊まる場合は事前に連絡が必要です。また、バーベキュー利用に対する料金もあります。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションには全室一軒家があり、オーシャンビューの客室は禁煙で、ビリヤード台やペットの駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 628
    }
}